今日又係民主最黑暗的一天

以後邊個擋惡法， 嗚嗚嗚

佢唔是泛民，人哋前途一片光明

有光明過？